做緊隧道收銀員 你問我答

除咗邊條隧道之外 其他問題都會答

行撚錯 冇入過隧道 點解都收我錢
但我個fd唔收

有冇女同事化妝

做auto toll幾錢人工

收費亭上面d數字代表咩？

天才收費員 抗瑞黑？

人工高唔高，想屙屎會唔會去麻煩，有無限制去幾次厠所

點解獅隧咁撚賤
我俾十蚊個阿姐唔駛找兩蚊

邊條先

其實幾好做 中間都有好多時間break
講廢氣真係唔會有好多 仲有得坐有冷氣嘆

如果唔小心入左不設找續係咪真係冇得找錢？

同我同期training有個女仔真係化濃妝
呀sir都叫佢唔好化咁濃 驚佢比男同事撩
始終公司男人多

幫你問下

點入行

Categories 類別
E.g. 1=電單車
2=私家車的士

收完錢洗唔洗講多謝

入職大概幾錢人工？
有無咩要求？

我PT 人工真係唔算太高
我地一轉最多兩個鐘多啲 一更三至四轉 但三四轉入邊通常得一轉先係坐多過兩個鐘 其他可能50-70mins到
真係想去廁所都可以出聲通知控制室 當然唔好咁密

比control睇你有冇收錯錢？

係咪你行錯不設找續

比邊個睇？

我公司冇不設找續line 答你唔到

個收費亭有冇冷暖氣？

自己睇招聘廣告 好多隧道都請緊人

收錯錢點算?

我地會通知控制室 通常要留電話抄車牌

睇心情
私家車通常會 其他

新年有冇客俾利是?

幾耐check一次肺?

Full time~$10000
真係冇乜特別要求 唯一係要返通宵更 FT的話

日日做吸塵機
X光一照可能花哂

係 但佢哋其實都未必可以睇得咁實

控制室

報上控制室

新年先答到你 但聽過有師兄講過話有

其實你可以較低啲個窗嘅啫 有啲師兄鍾意較到得返一隻手嘅大細
基本上就冇乜廢氣入到喇

兼職有咩方法搵

有冷氣

心理上安樂啲
但係實際上
巴打我勸你做pt好啦
唔好做ft

自己上招聘網或者隧道公司官網搵
我公司到而家都仲請緊人

係咪是秘道行去隧道另一方

我係pt架咋 仲讀緊書

我知道香港仔隧道有地下通道由control通去各收費亭

雖然full-time同part-time返一更嘅時間都係一樣
不過我公司ft係番7日放2-3日 pt就任揀

係 我哋公司都有 直通金庫
但只係通去某幾個收費亭 有啲要再行路面

跌左落車路既錢幾耐執一次

你條做緊果條隧道刻唔刻薄
利申:做緊西隧

好多時你地收完我錢我都講唔該

可唔可以玩手機

你咪好撚得閒

怕唔怕俾車撞死?

第一屆亞洲星光大道輸咗比羅力威嗰個道路收費員亢帥克

有無試過成架車撞埋黎?
返返下工急屎會點?

繁忙時間做死

通常見無車就執架喇我
大佬少咗錢係我哋賠架喎

好司機 有啲正一非洲和尚

係咪可以著短褲開工？

幾錢一粒鍾 等我返香港當做暑期工都好

pt 幾錢一個鐘

通常冇車嗰陣都會攞出黎㩒下嘅
但幾可冇車

無老閉係頭頂？

冇
上面有講

繁忙時間真係辛苦
不過你西隧其餘時間應該好少少
我哋呢啲幾時都咁多車

長褲制服

無 私隱喎

收油無人做得長，成9日以為你會偷錢

我聽過有人俾半張十蚊紙嫁屌

連埋上面巴打一齊答
通宵更我哋有$5X
西隧呢啲私人公司有$55
可以問下上面位西隧巴打

慢慢埋啱數咪得
我都係當暑期工咁做
見得意咪同大家分享下

香港仔隧道個停車場有波子

屌好彩無遇過
但逢銀仔我都一定會check清楚先放人

你行街怕唔怕樓上有招牌跌落嚟壓死你?

輕鬆自爆

行將隧比五蚊找番4個5號子比我
我仲要揸電單車袋得唔方便
即時比大油請佢食廢氣

返兩日就轉更，真係末日見過後生仔做得長

屌勿相認
無諗過呢個問題

我哋公司唔會找毫子俾人
不過我鍾意你地電單車停低先比錢

呢啲都係多呀嬸做
有車牌都升交通督導啦

係咪成日遇到啲的士狗你錢都未接實就篤油走

要好有密契先可以唔停比錢，咁耐以來試過一次only

入職使唔使考心算

係經常
最憎的士佬
所以大餅全部找比佢哋 仆街

要黎做乛乛

乜

有D曲街7頭26司機最中意將神沙入落袋仔比你，焗能住慢慢數！

慢慢黎得架啦巴打唔急架

我入職淨係問點解想做
其餘噤制找錢會training講

你點u turn 啊

我哋呢邊2 6 比紙多
的士佬先係乞人憎

係咪除左問你做邊條隧道做 問其他野都會自爆咁答返我？
BTW 唔該 我要杯橙汁

要有番record架嘛
例如睇車流量

我答你，
有機會會找，
客氣啲咁同佢講話唔小心入錯咗而且冇散銀麻煩可唔可以找一找。

佢應該會寸鳩你，
比係人情唔比係道理，
但係如果後面冇車佢都會找比你，
最緊要有禮貌同夠客氣

利申：試過一次

香港真係唔多隧道答答下自爆晒

pt 時薪幾多？

做咩咁睇唔開 成日都登d收費員慘，一定對健康好大損害

你一開頭話除左邊條隧道 姐係問個人資料都會答啦
Btw 我杯橙汁呢

人工咁低又做咁長時間。 你無讀書?

咁下次俾錢嗰陣記得有禮貌啲 我地都會gur啲

見上面

我唔係空姐
你可以問既 睇下我會唔會答咁解

巴打追追post先

點睇自動繳費

咁控制室嘅人都知你想屙屎囉？

最好開多幾條
聽講有啲隧道研究緊遲啲可以用八達通俾錢

返放工有冇車接送？

我成日俾大餅

我公司有 其他唔知
不過有啲隧道隔離都有大大個巴士站啦

＄10 $5好啦

大老山咪 5x4

有冇限收錢抓錢要幾多秒完成？

梗係無 呢啲最緊要唔好急

同問

鍾唔鍾意食楊洲炒飯？

點解唔轉曬做八達通？

入錯左自動收費咁點算

有冇試過啲錢跌咗落地下？

樓主東隧 之前見請人

又未必個個有或者想用八達通嘅
其他問題上面答左唔重複

試過冇車個陣執番唯有

好多都請人唔會有夠人既一日

Tvb播緊 月滿軒尼詩 點睇

以前做過 真係狗也不屌

佢會叫你拍埋一邊 有人會黎同你寫欠單

適唔適合毒撚做？
有興趣想試一卜

講緊pt
見到西隧要人一星期返五日每日三個鐘
返緊學未必返到五日

大欖 26比廿蚊紙即走
你果度係咪有d北妹做，成日見佢地d名唔似香港人

有無比客屌

真?
可惜我要番工

適合你唔講野都無問題
最緊要岩數

新移民邊度都多

如果冇俾錢 / 俾唔夠錢
你地程序上係點做

黎我公司
但一更九個鐘
唔洗話日日番 一兩日都得

有 香港人係好大壓力
收錢收得慢 或者唔小心揸到佢隻手都會屌(特別有coins個陣)
唔洗理佢哋

睇番上面
都係報控制室抄車牌電話

撞過d司機點仆街法？

鬼佬司機 全銀加毫子
唔關水潑 成手濕晒
屌你收得慢 係咪唔想收
做呢行最緊要定 唔好急
基本上無其他問題 好仆街既司機都係少數姐

你個名 我睇緊

鬼佬又係麻煩

好嘢黎架

的士狗真係任何方面都咁仆街
平時cut線唔會讓你就例牌 佢地自己cut線唔打燈就隊過黎

過隧道司機冇帶錢點算？

仆街香港仔同將軍澳隧道調頭要收錢
反而大老山西隧紅隧唔洗

點睇工作前景

用八達通係方便小小，唔洗袋散紙，但長遠都係自動繳費最好

原來過隧道要關水撥，下次留意下
利申：好少揸46

俾杯橙汁得嘛

交通督導有咩做？ 有冇pt?

part time講前景
full time的話公司會資助你考車牌 升交通督導

維持交通秩序

點打發時間

空姐。畀杯橙汁可以嘛？

銀行速遞員

有冷氣唔代表無咩廢氣

只不過會變左少d塵埃同涼d既廢氣

呢個真心要小心

好少人俾錢講唔該？

最多一轉坐兩個鐘坐完休息？咁休息計唔計錢
平時點樣入去收費停 係咪就禁橫過馬路

Part time 有無得返夜7-11 咁？

月滿軒尼詩入面個啊差係咩意思，唔係好明呢個角色

唔洗你打發任何時候都好多車

十架有兩三架既

計
有地下通道

我地夜更2230-0730

問岸西

個地下通道係咪好污糟？

見大欖有貼廣告請人 想試下做
邊條隧道好做?

Full time得果一萬仲要輪通宵 搵鬼去做？

單車可唔可以過隧道

最難忘係發生左咩事

如果有人比少左錢但照比油開車走會點

東西隧好on9
有時唔知比幾多錢
比完錢 右邊個盒
寫住 多謝40$
個盒要比完錢先顯示
作用係0

外國有啲地方仲 on9，個 counter條友只係唱錢 ，唱完比你之後要自己扔落部機

有無得帶口罩擋擋

自爆

夜晚同日頭有咩分別

點先可以完美衝toll

屌
咁撚廢

咁返工咪有得聽歌

好潮濕

都係啲死人司機衰野黎
上面有講

報控制室
總之所有唔合規格嘅都係咁做
之後唔重複

作用不大

你之後俾人罰錢都好完美

夜晚認車較難

洗碗都有人做 點會冇人做
同埋都幾多福利

死啦我好驚勿起底

個肺變黑色未

係紅隧見過有人衝troll 有咩後果

有冇收過邊個明星？

邊個隧道隔離無巴士站
邊個隧道不設找贖

有冇靈異事件

夜晚隧道

幾歲先可以做？

幾錢個鐘？咁岩想搵pt做
唔太低 時間有得簡下就去馬啦

睇左 42蚊做九粒
如果我有一個禮拜時間返唔到 係咪講聲就得架啦

好似係搵你車牌再寄信到府上

冇或者有我都見唔到
實在太多車

我想聽你講多啲

你睇左邊度先

巴士行錯線左入收現金條線，會唔會收佢錢?

黑警車洗唔洗俾錢？

有冇見過咩靚車 定係有錢人都行autotoll

18歲請唔請？

我想問如果我部車壞咗係隧道 係咪隧道公司幫我拖返出嚟？使唔使收錢？定可以自己叫拖車？

見過警車唔使，不過見過消防要排隊比錢

有無同人講早晨

有冇人叫你比杯橙汁佢

其實我覺得你地橫話auto toll果條line好撚危險
一個唔小心發緊夢你就88

有冇人見過

有咩福利？

東隧 3點-4點係咪換更（見過大波妹收工）

唔停車係窗度掉啲錢入去得唔得

食飯係咪好唔方便

有政府卷

個人唔太識車 但有啲係幾型

隧道會幫拖先應該
要收錢 有價目表

請呀 我更是有

每間公司唔同有人收工係正常

26 46咩意思？唔明
PT都有資助考牌？補幾多數？

我屌你老母最憎你哋呢啲仆街

每間隧道公司都會有canteen

福利都係大假 醫療個啲 仲有咩牙醫 颱風
對基層係好吸引 唔好攞正常大公司OL個啲去比

急尿點算？
Call 人黎替更？

兩個轆 四個轆
part time梗係無係咩福利都無

call控制室停一停先
唔會有人頂係要成條close

下咁架 咁麻煩既

洗唔洗ot？

唔洗

點解咁耐都未有八達通付款？

要爆石未成條lane close 十幾分鐘?!

我想知有無車位for員工
有既話PT有無得用?

我去過青沙公路個個爆石

Pt有冇得淨係揀一日返7個鐘咁樣

問各大隧道公司

其實間間公司唔同
我哋呢邊鐘數係定
日數你鍾意番一星期一日都得

都係間間公司唔同
我們呢邊得大佬呀sir先有

呢啲工都要搭咪玩

因為想揾啲9-4既工

想問交通督導除左車牌仲要咩資格？
有冇得pt?

唔知低過18歲請唔請呢？

搵鬼開OT
廢到冇得再廢
放工睇午夜場

回錯post

個收費亭咁細都有地下通道

5.5噸同9噸車，你點分

公司食飯要唔要自己比錢？
如果要的話貴唔貴？

點解要physically咁show比control睇
control唔係應該有部機睇到曬架咩

我有心入行
但大欖同閪隧邊條會多錢d
同埋想揸車反工

求解答

要考First aid
如果你係收費員升上去 公司會安排你去考
好似無pt

始終馬路危險 我諗一定要過18

中車有橫擔(係咪咁叫)2-3軸
大車4軸或以上

原來你問5.5睇錯
細車無橫擔 有啲5.5都有橫擔架其實
真係唔肯定 問下師傅都無相干

所有隧道公司都有廉價飯堂
廉價意思係平過十蚊有個飯 唔excatly知間間幾錢啦

有冇見過鬼

無錯 其實你撳咩制 時間全部部機都會顯示
Physically再show係肉眼對番架車同類別....掛

私人公司一定會多啲
可以召喚下樓上有位西隧巴打問下

惡鬼同鬼佬都有好多
咁多車咩鬼都嚇走晒啦

叫公司整番個指引
35歲以上咪撚gel甲啦
成日一望隻手以為好好j後生女
一望上去 屌化到馬騮屎忽既呀嬸黎既

你有冇見過有隧道有後生嘅收費員
我公司得一個 樓上我講個個其餘都係呀姐呀嬸

認真 俾杯橙汁飲下得唔得?

聽你講講下真係有興趣試下
1.training 大約會train幾耐？
2.第一日返工會唔會有人隔離磅住 驚分唔到車收費點計
3.有事搵控制室d人會屌鳩你？例如有車走數
4.係每星期俾更表定固定左每星期返咩時間
5.請假好麻煩？
6.辭職係咪通常都一星期通知就得
7.放工果陣點樣知有冇short錢
多謝解答

我有冇咁大影響力
全部用我公司既資料答你啦 唔知其他係咪一樣
1. 4日 2日係lecture 2日係實戰
2.實戰個兩日會有師兄師姐睇住 之後自己黎料
3.唔洗驚 有咩事自己主動搵控制室就得 唔會屌你 衝車個啲記得留意車牌 其他唔睇都得
4.係 我公司有分唔同組 成組時間一樣(ft)
pt無組 番咩日子自己月尾同公司講就得
5.唔麻煩 打番公司就得(病假急事) ft有大假個啲自己講番都得喇
6.pt係 ft唔知
7.控制室會知你唔會知(要對番嘛)自己找贖清楚執齊錢有事報台基本上唔會short到

西隧pt番得3個鐘 仲要每個星期5日 學生哥點番

可唔可以形容下條地下道
出入口係點？
每個收費停都有得落去？

唔好話學生
諗唔到咩人會就到時間咁樣返隧道工

交通督導幾錢？

地下通道唔係條條隧道有
亦唔係每個亭都有出口
假設 2 5 8有出口
我要去4號 就2號出再行上去地面再過
入口係公司行政大樓 通常係金庫隔離

新移民掛

唔清楚

咁喺收費停度落去？
有樓梯定點？

點解唔係5號行上去
唔係順次序？
驚地面過被車親

樓梯 係收費亭前少少 唔係係個亭入面
你揸車或者搭的士細心啲可以望到架 唔係話真係好隱蔽

唔會五號行番過去
順番個車流!?
總之前輩咁教我咁行
地面過就一定會 唔會話咩怕車親

可唔可以影下收費亭同地下通道係點連接？ 謝謝

我開始覺得巴打同我係做同一條隧道

利申 交通督察

萬二蚊
高級督導萬四

係咪19歲 長頭髮果個

有啲車分唔到佢係邊個類別咁點算

google map睇到

地下通道得香港仔，將軍澳，大欖，青馬同青沙有

樓主有無試過咁

[url

將軍澳無地下通道

唔會咁易一樣嘅

好驚
但有啲女司機係貼到好埋好驚佢哋會撞到後鏡

有無鬼故

我追曬post 你講既野同我做既隧道係一樣

坐係入面咪GG

交通督察又幾時人工

上面講左
其實交通督察同交通督導員一鳩樣 睇你點叫

諗返起黃子華
「佢地化妝到底化比邊個睇 」

將軍澳隧道都有樓梯落去地底，係通去邊

召喚做西隧既巴打
想知pt幾錢人工

收費亭係咪好窄 見到好多收費員好似郁唔到咁

我都想知 諗住見

轉身企高都無問題
我有時坐得耐都會企幾秒伸展下咁

咁唔同隧道管理公司既方針都係差唔多姐

上官網睇 好似$55

都話隧道公司黎黎去去都係咁家啦

$55 西隧好缺人 正正常常都應該請

證明我無比人起到底

真係無喎 啲鬼都比車嚇走晒啦

Btw之前樓上有巴打問有無收過名人錢
今日有李思_ 揸紅色法拉利
停車先搵錢隔離仲坐左條女可惜睇唔到係邊個

咁高都無人去?

我都唔知 聽啲人講話好缺人 其實西隧都幾好做

關咩事
Autotoll 唔洗停車，八達通都係要停車喐
係方便在唔洗找錢袋散紙

停車先搵錢正仆街嚟，阻撚住哂

apply 下先...
但PT 每日會返幾個鐘?

我又無咩所謂慢慢

岩岩打去話pt 未有位

東隧啦
最近又黎左個後生pt

PT 易唔易請? 一日最少返幾耐?
見西隧每日3個鐘D 時間幾FIT...

連唔太識講廣東話 冇學歷 未做過野既大陸阿嬸都可以做ft收費
斷估你唔會衰得過佢掛

Pt好似一日四個鐘 一個鐘50up
其實要做 正正常常就得 不過最撚緊要有交帶
見過人返唔到工又冇打電話又冇證明 即刻要佢執野走

點申請最快?
直接打去?

一定係打電話去人事部
Sd email應該呢世都唔會有人理你